是咁的，我真係好愛我女朋友

五信救生圈唔好再嬲我啦，我知你有上連登。

我都深愛著我女朋友

推

唉，我都係呀

咪又係雞

1

你老母就雞

好好珍惜

2

我有架，我知我既性格差，但我都努力改緊

唉，佢依家嬲左我，我可以點

女朋友撚緊你咋

你唔好撚我啦 佢今次真係好嬲

推到你見到呀

3

4

6

5

7

8

9